你地係咪想餓死我呀？

屌，慣左日日晚餐都食黃店，咁今日就去葵芳食啦。仆街間間都咁撚多人，有冇咁癲呀？排個隊差d餓死左寶寶呀！又唔見扑野家咁多人？香港人真係痴撚線架咁團結咁照顧自己人。